【告別麥凱恩】麥凱恩女兒悼辭明寸特朗普 三位前總統齊集華盛頓追悼

美國全國政壇精英要人雲集華盛頓國家大教堂，出席資深參議員麥凱恩（John McCain）的追悼會，包括三名前總統，不過現任總統特朗普則在其位於維珍尼亞州的高爾夫球場度周末。
特朗普周末上午11時抵達高爾夫球場，他上午曾如常在Twitter發文，但都沒有提及麥凱恩。特朗普與麥凱恩素有宿怨，他未有獲邀出席其追悼會，但他的女兒伊萬卡和女婿庫什納則在座。
麥凱恩女兒梅根(Meghan McCain)在追悼會上引用父親最喜歡的著作、海明威的《For Whom the Bell Tolls》的內文「世界是一個好地方，值得為它戰鬥，我痛恨離開」，形容父親是「一位偉大的人、偉大的戰士、偉大的美國人、偉大的父親」，並非「好像一些人只會發表廉價浮誇之詞，但卻不願意如父親般樂意犧牲」。
梅根在掌聲中又說：「麥凱恩的美國不需再次偉大，因為美國一直都很偉大。」「讓美國再次偉大」(Make America Great Again)是特朗普的競選口號。
三名前總統奧巴馬、喬治布殊及克林頓都與妻子一同出席追悼會，其中喬治布殊和奧巴馬都曾經在爭奪總統提名和總統選舉中擊敗過麥凱恩。奧巴馬盛讚麥凱恩是「愛國者」、「戰士」，坦言自己與喬治布殊是少數曾與麥凱恩交手的人，他回應喬治布殊的發言，指麥凱恩令他們成為「更好的總統」

美聯社/《蘋果》資料室

麥凱恩女兒梅根致悼辭時明寸特朗普

連追悼會都要單打人會唔會太小氣

近十幾年中國北韓惡到咁美國唔改變仲可以一路偉大落去?

點解唔見麥美恩嘅

好明顯唔係always great啦
Trump做既野有損商家/政棍利益先反侵姐
長遠睇Trump真係做得好

唔好意思 但侵的美國必須再次偉大

睇錯麥美恩

唔係美國偉大 係美金偉大

左膠鐘意打飛機

搞錯，共和黨應該係右翼先啱

咁樣真係好醜樣
連funeral都要單單打打

唔講以為死左個前總統
咁大陣象,屌,原本死左件茄哩啡

俾少少氣度啦

無話自唔自貶
侵就係覺得幾十幾年個政府失敗
搞到美國開始唔再偉大
佢係嚟撥亂反正

但Trump真係搞到美國勁晒喎，大家有眼睇

係度計著「再次」e兩個字真心on9
奧巴馬e 8年係令美國衰弱左好多 侵侵冇講錯到
係佢角度 果8年既美國根本唔係美國 而家既美國先係強政勵治

相由心生

明明係追悼麥凱恩
但畀埋膠人搞到侵侵先似主角
明明侵侵唔在場都變主角
有冇尊重過麥凱恩

傳媒報都重點報佢地點單打侵仔
焦點錯哂
單打大會定追悼會呀
以為自己好醒
但借人地死嚟單打
柒到

睇怕選民唔會認同

做呢D越肉酸, 選民越反感

唔係Trump 害死佢

最緊要唔係我地點睇 係美國人點睇
美國人的冇香港咁日日俾大陸直接強姦
普通美國平民唔係真係咁敵視大陸
所以對中國政策未必真係幫佢拉到咁多選票
仲要睇好多野

就係近選舉, 連個喪禮都騎劫埋

成日話侵通俄, 根本班政客就係通支

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
你真係on撚9

主流傳媒日日唱衰都唔係今日既事啦

選總統果陣咪又係咁

你老竇就係唔鍾意侵侵
你就偏偏喺送你老竇走呢日提侵侵

咪係 佢當選前都係唱衰佢 唱好hillary
結果咪又係贏 媒體跟本唔可信
you are fake news

美國人都係咁睇 貿易戰以來 美國只係執左一間電單車廠
然後d左膠傳媒鋪天蓋地咁報導 但有日訪問到其中一個員工
個員工話好支持侵 所有同事都明白 唔打貿易戰 只會失去更多
之後d傳媒唔敢再loop e單新聞

咩撚都關特朗普事

唔好睇咁多左膠報

以為係串人 點知愈串就愈令人覺得佢老竇係為反對而反對

所謂既「有聲音」到底比重有幾多 任何政策都有反對聲音
但侵侵既民望係升緊 e點先係事實

實係咁啦
羅斯福帶領美國走出大蕭條都係胡佛功勞

北韓幾時惡過@@

諗起之前有套美劇第一集，一個研討會有政客係大學討論，有條女問點睇美國作為全球第一，之後俾其中一個政客屌到佢反艇話美國好多方面都唔係第一。

其實仲講America is always great 係好撚on 9幼稚不思進取既人先講得出，你講出黎一定冇人會屌，大家圍爐取暖幾開心，但唔係侵侵鬧鳩醒你班左膠，今時今日都仲會係到ff 自己好威威。

影響班後生

加稅就係為左令少d人買強國既貨品 而且 已經轉緊
侵侵加速緊大陸搬廠既過程 而且5－10％係美國係可接受泛圍

你講Clinton news network 呀

「麥凱恩的美國不需再次偉大，因為美國一直都很偉大。」 我真係見到都想笑
奧巴馬8年美國衰弱左幾多 條友係咪病壞左對眼睇唔到？
再講 美國再次偉大 不論現時是否偉大 都係一件好事 條老鬼咁都要盲反
個女仲要係追悼當串人咁講 心諗＿＿

單憑民調真係好難知美國人真實睇法

又鳩吹

支那d廠早三五年搬哂落東南亞啦

主流媒體

d美國牌子衫 最出名果幾間 包括nike、under amour、polo都已經幾乎搵唔到made in china
貿易戰對美國影響根本勁微 咪買少幾個made in china既lv囉

主流

條友仲好意思扮返比人迫害咁
明明自己fake news 成日老作新聞屈人

多單到爆？
貼地d啦……… 那有單 聖誕檔期hold左幾多你知唔知？玩具大王都破產啊

你係咪on9架？ 你咁都睇唔明？ 開學喇小學雞 咪撚上網 讀多d書啦

你唔係真係以為侵侵收皮 支那就冇事呀
而家打支那變做新國策 轉邊個上台都冇用
就好似冷戰時期打俄佬咁

岩岩放監? 唱衰左3年了

而家全中國壓哂個賭住落侵侵連唔到任
萬一真係成功連任 支共爆撚硬

由選果日 oh no 係二十幾年前已經日日唱衰trump
唱衰到 連黑鬼白宮晚宴都要令侵侵黎講笑

笑佢個女ON9都要LABEL人ALT-RIGHT

都係個句
連dnc 呢d 唱開反調既都支持打支那
換邊個上台都冇可能改變佢地國策

老實講, 忍受越共折磨唔供出機密
大把美軍做到
佢只不過因為屋企出名先做到household越戰英雄

佢軍校成績最差果幾個佢，喺越戰果陣亦闖咗幾次禍

咪就係趕加關稅前果幾個月囉
一趕完賺左果水咪執,25%稅點頂,平日賺錢都無10%
你見支那最大果間進口大豆既
支那報復關稅一加,第二日就出報導話執粒

8月，9月大陸廠單多到爆 中共座上客

力架馬呢條廢柴就食屎啦
比isis 發大到自立成國

扮撚晒親民又charm 咁樣就成堆傻仔覺得佢做得野

Tvb班垃圾新聞
吹奏左好多日麥凱恩

可能麥凱恩係so call君子既
但美國就係因為垃圾左膠把持太耐，做太多君子搞到變弱
美國需要trump去撥亂反正

如果中期選共和黨真係大敗，啲人一定會屈做質易戰既禍害，美國人民唔想有質易戰，啲人想買mic cheap thing，到時共和黨為保選票都不得不妥協。

事實上呢一場中期選我覺得都係一場考驗美國人民目光有幾長遠既考試。

短期利益受損(質易戰令中國入口貨品價格上升，最大影響係一啲低價品，例如玩具，衫褲，一啲冇牌子既野，你平時去Walmart買既超平野會貴左，對一般低下階層生活成本有影響)

vs

長期利益補償(當工廠公司搬返美國，咁啲人就會多左就業機會，美國本土基礎製造業復興)

睇下美國人係見小利而忘大利定真係向中國say no

打貿易戰已經變左係國策
民主黨班友仲屌鳩侵侵放生中興打得唔夠大力
點會唔得到支持
美國依家班左膠反而係屌侵侵打得唔夠狠,唔係屌侵侵點解要打呀

怨婦

明眼人根本見到侵復興緊美國，係私怨先會jer住佢嚟屌

麥凱恩就算你唔當佢係鷹派
但都一定唔係左膠

左膠最鍾意俾啲掌聲自己，今次仲唔拍爛手掌？

所以依家班左膠都搵唔到位屌貿易戰
只可以轉移視線去屌佢搞女明星,通俄呢D
半年前屌佢打貿易戰果D聲音全部唔見曬,因為知咁樣盲反反而會令班美國人覺得佢地剩係得FAKE NEWS唔會再信佢地

鄧光榮公審鄭少秋

咪打稻草人啦 紅字邊位連登仔講過呀

事實就係侵侵見金正恩, Fake news就話美國總統唔應該見獨裁者,但係nigga見古巴佬當然冇事
侵侵上台失業率下降, fake news又話係obama既功勞,唔關侵事

總結:你係咪活係平行時空?

你邊度睇民望升緊？你去fivethirtyeight睇下，啲poll一路都係show緊-10以上的net approval rate ，呢排再跌多啲

麥凱恩係度喪屌俄佬就真係私怨撚啦，仲不惜支持過後來既isis對付巴沙爾

條友仲活係20年前，唔知世界已經變左好多

自己作野就到處屈人
block左算數

你睇佢之前癡埋民主黨果邊都知佢都有份crook 佢代入番香港最多 av 仁之流

奧巴馬點樣用8年時間休養生息？乜都唔搞叫休養生息？咁香港政府應該係呢方面嘅專才

d左膠真係好煩
國家利益比人侵蝕緊呀

McCain都左膠
係child登仔眼中除左trump究竟仲有咩人唔係左腦

北韓同美國, 兩國元首會面
有邊個在座既做到

果三件野無一個做到

金仔同特朗普會面已經係唔簡單

班華人唔鐘意美國政府嘛返中國囉，
奉旨畀你搵笨？

做乜應個戇鳩仔
由佢打飛機咪算

佢覺得唔理真偽 笑到連登仔
佢作為其中一個連登仔 就感覺良好左架啦

無話佢唔係英雄，但佢套野20年前正確宜家唔係

無話佢左膠

只係佢地同為共和黨本土立場不一致咁解

你收皮啦
Nigga 馬做左乜撚建樹都冇
而家侵侵做到野就搶功勞

好多美國人非常尊敬Hillary Clinton

好多美國人非常尊敬Obama

.... 咁點？？

咁佢老豆伯爺都係四粒星

佢係軍方既影響力一定大

根據條力架馬 fans 既logic
羅斯福帶領美國走出左大蕭條都係胡佛功勞

而家trump仔咪又係畀金仔撚

要喺自己老豆喪禮打飛機串人
我係你老豆真係shame on u

回應返民調個點。首先講民調你就要明民調對侵侵黎講係啲乜野。侵侵既右派立場，或者美國優先立場，再加上佢既個人主觀觀點同左膠大愛和平本身就有衝突。

基本上你見到無數咁多so call主流既媒體，名人，一面倒係屌鳩佢。你好少見有人會主動出黎話侵侵好野，或者我係香港真係接觸唔到好local既資訊啦。

咁所以做民調既時候一般回應可以想像就係一般大眾好少會口話自己支持佢，因為大家口個句都係大愛，支持侵就好似話自己反對大愛，係一種道德既淪喪。

但總統選舉最終顯示其實美國好多人心底裡都係一個口支持左膠，實際上心底已經右傾。

套用到依家呢個情況，如果連面個浸都咁多人支持侵，底個浸真係只會多唔會少。

你係咪太遲出世唔記得左08年美國遭遇30年代以來最大經濟危機，再加兩場爛尾的戰爭。

不過侵之前的確俾大陸歐洲食住。

咩都唔做叫休養生息

未做過總統就茄哩啡
咁一百蚊美金上面個Benjamin Franklin又係傻鳩一個？

去東南亞係成衣，家下全方位連堆電子加工廠都要走。

如果係淘金潮後代 （第三四代土生土長）先最撐共和黨
Dnc 過去20年以政治正確搞亞裔 （入學 / 搵工）
反而共和黨至少比到一個公平競爭既環境你

我有講到McCain係左膠
而家興衝出嚟柒

MCCAIN同TRUMP之前牙齒印其實係小事, 不過比FAKE NEWS咬住唔放是常識吧

投侵侵個堆藍領唔多上網，至多睇電視﹙侵侵套飛黃騰達﹚

咁簡單的講：
總之trump 嘅政績就一定係前人種落，失敗嘅地方就係trump 自己失敗

第一眼睇左麥美恩

羅斯福帶領美國走出大蕭條都係胡佛功勞
以前讀書怪錯左胡佛

左膠

我淨係知早排啲船係多左，可能趕出貨。

而家胡佛係bush。obama 上任之後避免左最壞的情況，經濟重上正軌，收捨兩場海外戰爭的爛攤子，加埋推左醫保，修補bush年代單邊主義的外交問題。不過child登仔都會話唔夠

成功果d叫前人種落
e句真係冇得輸 公字我嬴 字你輸

你所講既「問題」 夠唔夠奧巴馬製造出黎既支共、isis大？

黑人左膠阻住地球轉

俾贏國同北泡八年堀起

天怒人怨

好簡單
我唔識美國民主黨同共和黨d嘢
只係Cctvb日日報麥凱恩
我就知麥凱恩唔係好人
係美國嘅敵人

唔係QC 問題，呢個係偷工減料，識一個裁布前輩，佢講裁布時，左右褲腳係好難岩岩好係一個長方形裡面，如果偷偷地個褲管轉少少彎，咁就可以慳返一兩吋布料。一塊一吋唔少野。

思路正確

如果重有孔子和平奬

肯定頒俾 左膠馬

而家愛支病班人spin到話就算標籤寫其他國家製造
件貨都係中國製造

寸你老味閪咩，人地都唔黎贈慶俾足面你仲係到寸寸哄

仲有間接助攻 isis 獨立成國
同埋自己外交大使係班加西被人隊冧之後聲都唔敢出

力架馬好波

係收拾咗 不過收得唔好呢 比ISIS彈起

Trump仔， 你上嚟同大家表白吓，呢啲年嚟，你對美國付出嘅係乜

KOEI

條友唔夠講 又會標籤你做child登架喇
你講果d佢睇唔到 咩都睇唔到 總之就係前人種落

有啲國家同種族係要打減族架

同佢講愛與和平浪費時間精神

駁唔到

你真係有關注開中東局勢同中美關係，你會知道isis係伊拉克戰爭之後就已經存在，美國的engagement policy係80年代就已經開始。你會問咁obama見唔到問題架咩？個答案係08年金融危機之後美國根本無心力去好aggressively approach 外交問題，加上兩場戰爭之後美國民情普遍反對介入國際事務。

「收捨兩場海外戰爭的爛攤子」？「醫保」？？？？？
條友真係痴撚線 盲撚左
外交就仲搞笑 最成功係黑鬼啦肯定 唔係點會睇住人南海起個島唔出聲姐
前人種落啊 嗱 e d佢唔會話侵侵而家幫黑鬼收捨緊爛攤子架下

係啦係啦 得果三兩條友講又屈哂全部連登仔 有冇對埋USER ID睇下佢有冇係呢個POST出現呀

連登仔係一個整體 （好似係）
只要有一個人講過 即係全部連登仔都講過 （雖然冇人再提過）

而家支共咁臭串唔係奧巴馬種出黎？

識調兵遣將，唔代表識玩政治

佢自己唔識調兵遣將
佢老豆先識

又spin
南海問題唔係力架馬搞出黎

睇撚錯麥美恩

追悼會都要串人，一D教養都無，影衰佢老逗

係國家英雄，但真係唔覺佢係一個好嘅政治家

Trump 選舉嗰陣反對炸敍利亞 = 美國優先，奧巴馬炸敍利亞係好戰撚
Trump上台之後炸敍利亞 = Trump好波，做世界警察

唔係？個島幾時填出黎？ 痴撚線

奧巴馬炸敍利亞係好戰撚？ 佢係因為比個和平獎纏手纏腳 無可奈可先要派無人機咋
係咪平衡時空啊你到底？ 醒未啊

唔係你 我講緊上面條力架馬fans

廿幾三十年養肥支那怪黑鬼一個

呢班人究竟係悼念死者定係攪政治show

其實中低層個班白人係最死忠侵侵fans
平時就比左膠標籤 redneck
好啦 諗住腳踏實地搵份工做下又被力架馬抽重稅去養班非法難民
最慘係做到成隻狗咁先啱啱夠圍皮
班伊斯蘭狗就unun 腳拎援助住大屋
呻兩句就比班左膠上綱上線屈種族歧視

所以有時見到班左膠扮無辜就想嘔
平時就做搞屎棍拖後腳
人地做到野就第一時間衝出黎邀功

McCain擺到明就係用自己的喪禮去落trump面，佢個女咁講好正常

係McCain死左都玩政治野？
come on

做法好小氣

影衰佢老豆

trump有捐商家利益

Come on, McCain係政客佢唔搞政治唔通教煮飯？

佢老豆應該好開心

死左都係政客

美國最大的移民來源係美洲，唔係伊斯蘭國家。同埋美國根本無咩褔利畀移民unun腳……

屌你老味當年英法就係玩appeasement policy玩出火
仲想縱容一個違反普世價值既國家
左膠係咪冇讀過歷史

賤種力架馬fans 連自己主子爭取過乜撚野都唔認

仲有簽一大堆毒自己國家既條約
屌你老母同伊朗簽個份野，和平獎得主 high 大左呀

力架馬做左8年除左廁所令呢d on99擾民政策都唔知有咩建樹
班dnc 仲敢吹奏佢

「普通美國平民唔係真係咁敵視大陸」
原本唔係，但近五六年已經係。

梅你老母根

你連基本常識都欠逢

要唔要比埋個名你google 下 dnc 狗
ellie perez 呀

支持marine個小航母計
連自己出身既美國海軍全甲板出擊戰略都唔記得
佢阿爺仲在生實用M1911爆佢頭

你咁講姐係中國既進口貨品都幾有競爭力，美國本土製造業既產品唔夠我地國家既產品價廉物美，所以美國佬先加關稅保護番本土既製造業同工人就業機會?

死老竇都要借黎抽侵侵水
下次死老母會講咩

慘撚都臨死都要記掛住阿侵

老老豆豆下屆總統侵會不會連任

好想知班友係咪口裡說不 投票卻很誠實

trump真係做得好過果D 扮曬野hea幾年既總統好多

唔抵得人地選贏總統

我屌你老母啦儲力，果8年入面個仆街除左得閒講兩句中國無人權仲做過乜鳩？共狗可以坐大去到今日殖民入侵貪污監視樣樣齊就係因為西方思識型態係黑狗時期既碌碌無能。

鄧小平時期既韜光養晦儲蓄返黎既野一次就俾習近平呢條陷家鏟敗鳩晒。胡溫時期中國貪污勁，但整體都叫做比以前更自由。依家？就連香港都出現政治檢控呀屌你老母。

支持Trump全方位打壓支那，最少打到習近平條仆街落台

You re living in hk cn

你可以咁睇。不過我見識淺薄，質易戰背後當然唔止一個原因咁簡單，我只係單純從製造業同本土工業角度去睇點解有質易戰姐。

美國佬想保護番本土既製造業同工人就業機會呢樣本身就係侵侵一路想做既野。

中國產品具價格優勢，呢樣野係事實，原因包括中國前廿幾三十年人工物料成本樣樣都平，加埋美國指中國政府既侵略性補貼行為，所以中國野平過美國野咁多。

如果中國政府有遵守wto既要求開放市場，減少政府補貼呢類構成不公平質易既因素，mia 同 mic個價格差距本身係唔應該有咁大。

咁係消費者既天秤到，mic既價格優勢就未必蠃到mia既質素品牌優勢。咁消費者轉而返去買mia，就帶動本土製造業。

美國佬睇死你中國既製造業，工業一直都係比較低階既工業，條learning curve低，佢一個屈尾十可以自己做返，唔似中興單野咁中國冇晶片就陷國產。

“He’s a war hero because he was captured.”

“I like people that weren’t captured.”

懷念爸爸❌
屌柒侵侵✔️

而家想要掌聲要make noise 就屌侵
萬試萬寧

戰俘冇資格講野

你講嘅係事實

但侵敢挑機中共同目前嘅貿易體制都係難得一見

奧巴馬八年係休養生息
經濟自2008年後逐步恢復

侵上台係有一手好牌

諗起HBO套Newsroom S1E1

今時今日仲反侵

唔通靠老豆嘅二世祖有?

槍都唔識揸嘅兒登右翼笑人做戰俘

就係唔鐘意班美國主流媒體
一日到黑好似癲狗咁咬trump
咬到你覺得似係私怨撚多過客觀報導
Talk show班host個個都係純抽水
娛圈一片團結反trump咁既樣
但班偽人從來無一個會用理性論述去反駁
黎黎去去都係佢無禮貌 唔尊重女人 弱智
講埋D有論點無論句既廢話

講到做二世祖好似有得揀，我都想揀，侵侵咩經歷你知唔知 ，但呢個戰俘明顯就自己揀，仲要國家去贖返佢
你講完會唔會笑？

有咩經歷咁巴閉可以踩個為國家奉獻嘅軍人，真心想知

休養生息？乜柒都做唔到等於休養生息？
海外駐軍，有乜撚野戰績？軍費唔係錢？
赤字高企，有減過落黎？係咪唔撚記得左民主共和兩黨爭既提高債務上限？

除左obama care呢件叫做有好有唔好既野可以當政績，你講下黑狗實際上做左乜野？TPP講左咁撚耐都未搞好，Trump開咁多條戰線都逼到加拿大墨西哥呢的契弟要服軟。

我淨係見到呢8年入面美國係國際上面話語權一直跌落，力架馬食撚屎啦！美國民主黨，唔指撚住支那狗個頭黎屌就係垃圾

國家奉獻？獻左d咩 戰俘仲好意思提為國家奉獻，笑撚左

奧巴馬條歷㗎change咗乜？

睇CNN, ABC, D網民都唔兔認同佢講野, 單打人之餘又顯得自大,

畀人捉就抵死抵畀人笑，咁香港班本土義士爭取唔到民主獨立仲要坐幾年監又係咪要恥笑下

(Make America Great Again)唔係特朗普發明，係列根發明
順便串埋列根？

戰俘係咩？係國家間宣戰後，在戰場上沒戰鬥到最後一刻被俘虜的士兵
得了睇到你用呢個比喻唔洗講了，知你咩水平了，香港原來建左國了

個point係你連基本美國移民同褔利狀況的常識都無呀

無trump美國真係on99

其實真
老母做成衣，佢都話印度孟加拉堆廠質素差過中國好多

但比多5–6年就一定追到，人工地果d成本差太多
話間廠下年都搬去越南

trump條垃圾連戰場都唔敢上

套用返你個畀人捉就抵死嘅邏輯咋，關咩建左國事

槍都唔識揸嘅柒頭笑人係戰場投降保命 係現實淨係聽到槍砲聲你都已經嚇到腳軟啦

其實麥凱恩對中國重強硬

咁你唔好笑is同有錢佬了 槍又唔識揸 又冇錢 學咩人講野
仲將比人捉講到好光榮，將俘虜光榮化

好慘
死左都俾人抽水

而家最唔講fact，一日到黑都私怨mode，唔理智個個好明顯係trump

08年之後無好似30年代咁蕭條已經係一大政績。睇一路的留言就知道連登仔根本唔知道當時有幾咁大鑊，bush留低的爛攤子有幾大。

你呢條dnc 狗真係無恥到
你cnn 明知Russiangate 係老作都死咬唔放
真係唔知邊個先私怨

得啦 我地明架喎 dnc 狗
唔係bush 既話 力架馬一早超越左華盛頓 / 林肯 / 羅斯福同列根成為美國歴史最偉大既總統